食屎啦臭雞佘詩曼，以前飾演長平公主，而家做滿清走狗既皇后

你愧對大明

老冇認同

臭雞不嬲有錢咩都做，無自己既原則

搵食 姐！
藝人係咁+啦！